被人Hit & run嘅你地 幾耐左右揾到兇手

分享下 如果有齊車cam video +影到車牌 幾耐會揾到
或者h&r完幾耐比人摷到出黎